點樣先可以令自己有自信啲

如題
唔夠膽同人講野
點先可以訓練自己搵番啲自信心

玩多d俄羅斯練膽大法

真係逼自己做超柒既野之後個人就好大膽了

有冇咩柒野建議

去尖沙咀舉牌free hug

執執個look應該OK

已經減左30磅又練左啲肌肉
塊臉以前啲暗瘡又好曬
但出街都係頭耷耷咁

學佢

最重覆嘅髮型呢，如果你係光頭我就幫你唔到

柒幾鑊就有自信架喇

髮型正常

唔自信既人 一係覺得自己某一方面不如人 所以會想收埋自己
一係就有啲野好想要但係得唔到 所以想呃自己其實唔在乎 但係呢種得唔求不得既心態會植根係你心入面 變成一種自卑

你有咩心願未了或者有啲咩好唔鐘意自己？

應該係好唔鍾意自己唔識同人溝通 朋友好少 因為性格本身唔係善談 唔會講太多無謂野 又冇人同自己既興趣一樣 變得更加少野講 一直係咁就變得好冇自信 唔夠膽同人分享自己既想法

你揾唔揾到自己無自信既源頭

應該係自卑 但我唔知我係因為咩而自卑

哇屌，同你一撚樣。。
俾朋友話同我相處好悶，其實都幾hurt
成日會將自己同其他人比較，跟著就覺得自己好廢好垃圾，自己係地底泥，然係連自己都討厭自己，覺得自己比唔上人，唔值得/唔配有某啲野，
即使自己其實喺他人眼中，其實自己諗得冇咁差

我知喎
因為我係肥婆
所以我要努力去減肥

揾問題出黎然後行動啦 放負係對事件無幫助
同你講都同時同緊自己講

唉我都係咁 雖然我係朋友面前係個講野搞笑既人但事實上係傾唔到計 一要認真傾計就會覺得我份人好悶

放負放到無位放
我諗應該要做啲平時唔敢做既事

誰都不知我心底有多暗

如果我露出了真身